揸車時恰眼瞓你會點做

開大音樂+唱歌都冇用

你會用咩方法令自己精神 d ?

食香口膠
自己同自己講野

開窗

停埋一邊瞓一陣

一巴摑落塊面

一天黑真係好難頂
去便利店買啲野飲(咖啡)屙督尿再繼續開
以前係外國開6-7個鐘HIGHWAY都係咁做

一樣

食香口膠真係有用

斷片式繼續揸
無事 可以到目的地

叫條女含

我真係試過

真

長期放定一盒薄荷糖響車入面
恰眼瞓啪2粒乜都醒

炒車炒醒自己

刀仔插大髀

搭巴士

要👀 咁樣
唔係嘅話會炒

開窗撞風
大聲唱歌
開大收音機
大叫屌你老母狂 loop
食香口膠食酸梅
飲齋啡飲熱茶
自摑
滾水淥大脾
按摩面同眼
狂 fing 頭
食煙
推人車尾
睇 4 仔
全部試過都無用

開窗大嗌，開最涷冷氣

再唔得就真係停低訓陣

撞車

啪完再飲凍水

開窗鮮風最有用.....

真音唱擱淺
保證精神

試過, 成車人訓曬

無再醒過

開autopilot

我食香口膠都唔得 要食零食
吞嚥哩個動作先提到神

試過零晨4點
由中線飄左過慢線 之後嚇撚醒左

澳洲試過

彈自己春袋

係休息處恰陣啦
唔覺意炒對頭車真係含撚都冇味

x2

叫隔離條女含醒我

訓
訓醒咪有精神

有冇火柴？

Speedy speed boy~

食支煙洗個面

一巴車自己到 口屌自己老母

有次揸長途 highway,
揸緊>70 miles, 差唔多120 km
揸揸下真係恰著左 唔夠1 秒
回神已經駛緊去隔離線， 隔離線係有車
好彩識反應扭返架車返黎，如果果時 dup 車都炒硬
真係好好彩。。。。如果唔係一家4 口就大鑊

試過好多次

到咗目的地之後，停低諗一諗 ：「頭先自己喺行邊條路返黎？」

Eurobeat

瞓

唔係講 如果得自己一個會睇av

試過有返精神個陣已經就到停車場但唔記啱啱行高速有冇比人閃快相

搵條大直路
訓一陣

叫人幫你含

比大油渣快d

大約係咁，捱到返屋企

訓

美國渣長途 中間好多加油站, 會直接開車過去訓

試過幾晚開通頂
之後揸電單車，係三號仔恰一恰
差啲追旅遊巴尾，即刻醒晒

食糖

食d 有咬口嘅糖

Question
If you begin to feel tired while driving, the best thing to do is to:

Answers
A. Get some coffee.
B. Open your window.
C. Stop driving.
D. Turn on the radio.

Explanation
Being fatigued while driving is similar in danger to driving under the influence of alcohol. If you begin to feel tired while driving, the best thing to do is to stop driving.

獅子山釣魚釣到馬鞍山
係燈尾落brake chok 左下先醒返

生吞芥辣
即醒

我都係，返到屋企好似斷左片咁諗返都覺得好危險

真係會停埋路邊（非高速）
訓5分鐘

keep住喺後鏡望後座

聽收音機

試過晏晝塞車塞到差d 𣉢埋眼訓撚左

隧道最難頂

Same

保證即刻瞓着

聽鬼故

電單車都恰到

咁嚴重

日本自駕，應該訓左幾秒，鏟左一邊，好彩日本 IC 路邊有凹凸紋，彈醒左

鳩叫大嗌

叫女朋友幫手揸波棍

我都試過 瞓左幾個鐘痕到醒左 俾蚊針到仆街

開大個冷氣吹住隻手，冰到好醒神

其實做乜都冇用, 真心建議停低唞下先再行

開外循環

痴撚線

打j

叫你隔離嗰個幫你吹

攞定罐咖啡在車
唔係用黎飲
用黎唔小心倒瀉落部車度

我都試過...恰一恰架車向架路膊差d撞埋去...即刻扭軚 嚇到瀨屎咁濟
之後每次眼訓就醒自己兩巴, 一係就播歌一路揸一路唱

係痴線左 d
但認真試過晒都無效
講緊係眼訓到接近失去意識
個人暈陀陀類似魂鄢不附體咁
暫時最有效係食橡皮軟糖

我唔係揸車搵食, 係香港地冇可能會恰眼訓
係外國揸長途眼訓的話會去入油, 落車伸展下

後面有有冇車, 冇嘅重dup一野, 必醒
有車嘅又係highway繼續揸, 開窗, 慢線
利申, 試過車住成車人釣住揸左30k, 完全冇印象自己點行嗰段路, 第二朝對左red bull+double espresso+energy jel先開車

開大隻窗

試過一次唔小心釣左下魚
果陣係準備去青山公路

醒返果下嚇到仆街

我朋友試過外國揸車全車瞓咗

瞓醒個下已經撞咗埋棵樹度

一路聽收音機
一路屌個主持講嘢on9

你係點生存的

邊有人租車唔租司機

隔離係男乘客

開窗吹生風

薄荷糖

試埋大皮

到時有排瞓

放軟手腳揸
撞一撞點都醒啲

恰下先，乜都假。

大老山

香港大部分路都夠短途，多數都頂得住

以前喺日本揸咗三個鐘高速，頂唔順，好彩佢都幾多休息位，有得屙尿食嘢，坐返半粒鐘食d嘢又醒神返

刷個牙，會即刻醒神

係車入面大喊。一係就係咁屌人，見人屌人，見車屌車。

睇啲唔洗望住嘅戲
賭俠
家有囍事 個啲

開窗

試咗手指插點煙器未

(有gif)原來真係有人做到左手打飛機右手扭軚

試埋撞車應該work

會瞓

難怪當年謙仔叫楊怡含啦

一路揸一路打j

死頂 腦入面諗如果因為瞌眼瞓炒車 哪怕一秒
都會後悔終生 跟住就唔敢瞌
意志

無試過，一渣車就精神
不過多數都係半個鐘，最長三個鐘。

但就算打機玩三四個鐘euro truck simulator都好精神

gas
gas
gas

含住啖水 一恰就流出嚟個人會醒

一個人係架車甄會鳩叫

停車熄匙搭巴士

凌晨勁眼訓
叫條女幫我含

咬自己又試過打自己都試過
最後都係頂唔順揸入休息站痾個尿落車做下申展運動

停埋一邊, 落車hea 一陣

試過有次係新界夜晚一個人揸車，自己同自己講野，後面有聲應，之後唔敢再試

屋企離City成個幾鐘
次次夜晚揸返去有一程無路燈都勁撚眼訓

摸隔離位隻大髀

我會狂飲水

狂飲水
急尿就唔會訓

只要急到就嚟瀨
你就唔會訓得著

愈揸愈快就唔眼瞓🤡

搵水倒濕自己對襪

縣樑刺股

前面擺包花生
眼瞓就開始啪

而家啲手機會插咀

知你恰眼訓想幫下你姐
當堂成個醒哂啦

我試過road trip 攰到pk 開開下訓著左2秒 嚇到自己醒哂

我有playlist係頭d First stage second stage

一罐 Redbull /Monster

開大窗唱歌

不過情況許可就去避車處同泊埋一邊洽5分鐘

行緊highway 點搞呢

我都試過 無乜用 短暫精神左1分鐘 之後都係眼訓

扲2支火柴吉住眼皮

搵鎖匙插大髀
自己摑自己

叫條女吹醒

狂打自己塊面
播頭文字D
叫隔離果個狂同自己講嘢，如果佢無訓

搣大髀

試過揸到釣晒魚 個感覺其實幾淆 但又控制唔到 揸緊成80mph 萬一訓著咗真係會gg

呢啲唔掂
至少開車前一，兩個鐘飲定
試過飲完照恰眼訓
返到屋企先勁精神成晚無得訓

尤其外國啲路未必有燈

屌嗰次揸電單車冇得聽歌
前一日瞓得兩個鍾
嗰日返左成日工
宜家諗返起都覺得手車勁

以前Sydney to Melbourne 9個鐘都係靠佢地

係
開冷氣開到最凍或者highway 開窗會好啲

真係，試過美國highway 又長又直
不斷瞓一兩秒又醒再repeat
有次差啲炒埋落㗎貨車度
而家諗返都覺得恐怖

開cruise control然後訓陣

我都試過恰著咗，隻腳踩撚住個油門直上90，係個引擎聲嘈返醒我

冇用，太眼訓你個腦overload會眼前一黑強制熄機，眼訓就咪揸，出事害人害己